和理非 勇武 和解Post

眼見咁多Post捉鬼，又嘈嚟嘈去
希望大家仲記得
兄弟爬山 各自努力

同時間，聽下大家意見，諗清楚原因。

就621琴日所見

和理非方面：
唔應該：邊個衝邊個就係鬼
應該：衝咗警總，只係送死，警犬人手物資都夠哂，同埋入你嘅罪名更大。
而且冇實際作用

咁到底勇武，實際作用係啲咩呀？

好重要 好重要 好重要
就係要拎嚟同政府談判嘅籌碼。

當然，佔警總就真係冇可能。
但其他地方，例如大家講嘅政府Office地方 都係唔錯嘅選擇，可以癱瘓政府運作。但一定要長時間佔領，令佢地做唔到嘢，先可以令雙方有機會談判。

而之前點解要話佔領立法會呢？
就係因為佔領咗立會，立法/其他程序無法進行/通過，短時間已經對政府運作有大影響。
雖然同柒婆冇咩好談判 因為對方唔會咁易罷休 但談判失敗之後 就係一個好時機去令行動升級

所以 武勇嘅人都要記住：
唔應該：係又衝唔係又衝
應該：向可信嘅人解釋計劃 組織一班人 諗下點衝 衝完後果 衝完成功可以得到嘅嘢

我相信喺得呢度嘅人，都有自己思考能力，所以大家更加應該溝通多啲，而唔係收收埋埋。

以下開放大家討論。

Push

要試下慢慢走出自己Comfort Zone
同埋要注意幾樣嘢
1. 裝備 你唔full gear上陣嘅話 棧搞
2. 留意消息/睇人群 唔好落單

推

講左好多次，邊度都搞得唯獨狗屋唔搞得
圍下已經極限，你一衝有權屈你搶武裝搞政變
到時名正言順實彈鎮壓
黎多次64，全世界冇一個國家幫到你

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

遍地開花
各有各法

試下當就衝果時 行去前排 後排會自動推你上去 上到去睇有狗吠就自然有膽

我覺得後生一代都明雙方要磨合 係老一輩示威者仲係覺得有裝備已經係錯

而勇武既都幾肯定比更多人更清楚幾時先應該衝 尋晚係最前睇住條線既都係佢地

我雖然唔夠膽做最勇武果批人 不過依然都會係前線幫手 大家加油

要贏民意

勇武, 就係敢係前面撩狗

和佢老母 根本好多人有抗爭潔癖 想靠坐係度等外國幫手等政府自己讓步
扔雞蛋射激光咁溫和既行動都話驚俾位人入

好啦咁玩文宣囉
結果624 625 626 d post沉晒底
後續行動冇人討論

長輩圖係有用 但始終都只係影響緊一班冇腦既廢老
對所謂民意幫到幾多？

義士仲係佢地手上一日就已經係出師有名啦
一提議衝或者要激進就話人係鬼係五毛
連討論既餘地都冇 仲講乜野不分化

依加唔係逼你地衝呀 只係想有機會討論咋

Post

所以更加唔好再內鬥
只可以話 我都唔明咁和平嘅行動比到啲咩壓力呢個on9政府
但總有和理非係明白 只係唔敢衝

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

推!

PUSH

有唔同意見，唔好一黎就屌人老母話人鬼先
嘗試下心平氣和理清思路，再思索行動方針

大家都係想林鄭跪低應承五大要求姐係咪

我咁理解
個女勸老豆，長氣譖氣。
老豆勸個女，粗聲粗氣。
其實咪又係擔心對方，不過表現唔同而已。
大家放開D, 好好磨合啦。

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

推
唔好係咪都衝
要諗下衝完後果和得著
勇武好重要 一個不能少

係 想衝嘅話不妨諗下
衝/佔邊度最有效癱瘓政府運作
從而希望換到談判嘅機會